##from pykkar import *
##
### create_world võtab argumendiks mitmerealise sõne, mis esitab roboti maailma.
### Trellid tähistavad seinu, nooleke tähistab robotit.
### Noole suund (>, <, v või ^) tähistab roboti suunda.
##create_world("""
##############
###1  >      #
##############
##""")
##
### liigu seinani
##while not is_wall(): # is_wall() annab True, kui Pykkar on ninaga vastu seina
##    step()
##
### pööra ringi
##def left():
##    right()
##    right()
##    right()
##
##right()
##right()
##is_cone()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##take()
##right()
##right()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##step()
##put()


##if get_direction() == "W":
##    suundE(get_direction())
##    elif get_direction() == "E":
##        right()
##        step()
##        right()

def fun1(x):
    vastus = x%10
    return vastus

def fun2(y, z):
   return y[z-1].upper()*z
    